美斯已經係球王，仲要靠世盃證明自己？

廢物球皇